[集思廣益] 我細佬生咗個女 我姓朱 想改個霸氣啲嘅名

如題

關你撚事

朱朗普

朱古力

朱dum兜

朱肉佬

朱西

你細佬老婆生左個女但係你要幫佢改名？
識玩wo Ching

朱閪

細佬貴姓 咩性別 生咗個女？

朱元璋

朱閪伯格

我係絲

朱理奈

我有講過 佢唔鐘意

朱閪梓敬

朱媛

呢個有啲霸氣 唔錯

朱緩

自清

朱姬

朱如

朱月娥

本尊微懂取名之道

朱清弦

清：取水而色淨，清可見底。寄性格脫俗丶高潔之意。

弦：即樂之音，亦作樂之體。有清雅丶幽靜之境，亦寄貌美而不俗，內有腹才。

清弦：數子琴音，波瀾不驚。清心而氣平，不為俗物所動丶雖天物而相返響。撥弦而靈，外使萬事歸靜，內使心波自平。